[DSE2020]好驚炒咗英文!我需要考 IELTS 補救!咁我想問考IELTS有咩技巧?

如題!
可以點操卷，點溫?
今日份paper3好大機會我會炒
DSE冇5條2以上

當年都1左，嫌麻煩出左去報有得claim持續進修基金既course，攞左6番黎，感覺上係易過dse

push

可唔可以簡單講講你英文點
有冇話邊方面較好

Reading 要練到睇得好快 仲要識得好快咁搵答案
Listening 練多啲就得
Writing 同 speaking 就祝你好運啦
不過 writing describe 個圖表都有嘢可以背下嘅

dse 1左 IELTS都有6咁勁
我聽親d老師講IELTS難過dse
叫我唔好FF多
今日考完dse都唔敢講有3
btw 我都有報定IELTS 未考過唔知有咩方法準備

可唔可以畀我睇下有咩背?

會唔會係因為識睇篇文但係唔識答題目?

其實係學句式同學生字 例如係如果個trend急升或者升少少要點樣寫

可以睇吓人哋點講

利申: 嗰陣學咗好多 writing 都係得 6

唔補Kris Lau抵死

我就成日都係咁
reading
b2成篇睇明曬 但係得幾分
b1命中要7，8成先3 但係次次操都係6成
writing
都叫做容易可能3到
listening
part A so far 都正路
b2 睇得明就揾到d point 但又唔識個文體點寫
搞到T8 9寫 T10就唔夠時間做
仲要無speaking 拉分
所以 諗IELTS算

今日paper3,b2, 啲data file好難搵

我背曬就可以攞到合格?

G抄咪得
今日我用完Kris Lau既skill自覺有5**

好似要每句睇先分到係唔係pt

你仲問緊呢種問題
就證明你唔識點學英文

就等於話我睇完人地 游水視頻
記晒人地姿勢
你就會識游一樣

你 中英文個啲神技呀 靚字啊
有幾多個係考試中真係用到？
巴打執下 學英文的方法先

我背咗好多生字但係都好似
定益話我其實grammar唔好?

我點知你grammar好唔好？
有無習作望下？
你留tg都得

網上有資源down，不過我懶，直接卑錢攞資源，考1次要2千幾蚊，fail左咪on9？你可以上網搵搵啲paper做住先既

邊度可以買?

我都英文考得唔好

樓主你不如寫篇文睇下你有咩需要改善既地方

小弟冇溫過第一次考7.5 有興趣可以傾下計